# Tax Calculation

Le ministère des finances vous demande de créer un programme devant permettre de calculer les impôts dus par les entreprises françaises.

Dans un premier temps, ce programme devra gérer 2 types d'entreprise :

* Les **auto-entreprises**, qui ont les propriétés suivantes :

        N° SIRET
        Dénomination
* Les **SAS**, qui ont les propriétés suivantes :

        N° SIRET
        Dénomination
        Adresse du siège social

Le programme sera étendu par la suite avec d'autres types d'entreprise (SASU, SARL ...) Par ailleurs, le calcul des impôts devra respecter les règles de gestion suivantes :

* Pour les **auto-entreprises** :

        impôts = 25% du CA annuel de l'entreprise

* Pour les **SAS** :

        impôts = 33% du CA annuel de l'entreprise

**Note** : le CA de l'entreprise sera fourni au service par la classe de test et il n'est pas nécessaire de l'inclure dans les propriétés des entreprises.
